\documentclass[a4paper]{article}
    \usepackage{amsmath}
    \usepackage{amssymb}
    \usepackage{textcomp}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[T1]{fontenc}
    \usepackage{lmodern}
    \usepackage[hidelinks]{hyperref}
    \usepackage[margin=1in]{geometry}
    \textheight=10in
    \pagestyle{empty}
    \raggedright

% Define the language macros
%  The macro with ‘#1’ is the one that will be used <- done by Makefile
\newcommand\en[1]{}
\newcommand\fr[1]{}

\def\bull{\vrule height 0.8ex width .7ex depth -.1ex }

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% STYLE DEFINITIONS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\area} [2] {
    \vspace*{-9pt}
    \begin{verse}
        \textbf{#1}   #2
    \end{verse}
}

\newcommand{\lineunder} {
    \vspace*{-8pt} \\
    \hspace*{-18pt} \hrulefill \\
}

\newcommand{\header} [1] {
    {\hspace*{-18pt}\vspace*{6pt} \textsc{#1}}
    \vspace*{-6pt} \lineunder
}

\newcommand{\employer} [3] {
    { \textbf{#1} (#2)\\ \underline{\textbf{\emph{#3}}}\\  }
}

\newcommand{\contact} [3] {
    \vspace*{-10pt}
    \begin{center}
        {\Huge \scshape {#1}}\\
        #2 \\ #3
    \end{center}
    \vspace*{-8pt}
}

\newenvironment{achievements}{
    \begin{list}
        {$\bullet$}{\topsep 0pt \itemsep -2pt}}{\vspace*{4pt}
    \end{list}
}

\newcommand{\schoolwithcourses} [4] {
    \textbf{#1} #2 $\bullet$ #3\\
    #4 \\
    \vspace*{5pt}
}

\newcommand{\school} [4] {
    \textbf{#1} #2 $\bullet$ #3\\
    #4 \\
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BEGIN DOCUMENT %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

\vspace*{-40pt}
%================================== Profile ===================================%
\begin{center}
    {\Huge \scshape {Arthur Woimbée}}\\
        arthur.woimbee@gmail.com $\cdot$
        \href{https://www.linkedin.com/in/arthur-woimbee/}{linkedin.com/in/arthur-woimbee} $\cdot$
        +33640605554 $\cdot$
        \href{https://github.com/awoimbee}{github.com/awoimbee} \\
\end{center}

%================================== Education =================================%
\header{
    \en{Education}
    \fr{Formation}
}
    \textbf{42}
        \hfill Paris, France\\
        \en{Computer Science, Graphics and Algorithms courses, average marks of 114\% \hfill November 2018 - 2021\\}
        \fr{Programmation (sys \& graphics), moyenne de 114\% \hfill novembre 2018 - 2021\\}
        \vspace{2mm}
    % \textbf{Udacity}
    %     \hfill le Mans, France\\
    %     \en{Machine learning and Tensorflow \hfill August - November 2018\\}
    %     \fr{Machine learning et Tensorflow \hfill août - novembre 2018\\}
    %     \vspace{2mm}
    \textbf{Lycée Montesquieu}
        \hfill Le Mans, France\\
        \en{High School diploma with a focus on biology and computer science \hfill  2018\\}
        \fr{Bac S, SVT et ISN (programmation informatique) \hfill  2018\\}
        \vspace{2mm}

%================================= Experience =================================%
\header{
    \en{Work and volunteering}
    \fr{Expériences}
}
    \vspace{1mm}

    \textbf{Meero}
        \hfill 75002 Paris, France\\
        \en{ \textit{Backend programmer} \hfill September 2019 - February 2020\\}
        \fr{ \textit{Développeur backend} \hfill septembre 2019 - février 2020\\}
        \vspace{-1mm}
        \begin{itemize} \itemsep 1pt
            \item
                \en{Simfony 3 to 4 migration in a fast evolving environment}
                \fr{Migration Symfony 3 à 4 sur un projet en rapide évolution}
                {\sl (Rust, Bash, PHP, Symfony)}
            \item
                \en{Finalization of the matching algo between photographers \& shoots}
                \fr{Finalisation de l'algo de matching entre photographes \& shoots}
                {\sl (ElasticSearch, PHP)}
            \item
                \en{Scripts to aid maintenance on a big monolith}
                \fr{Création de scripts aidants à maintenir la codebase d'un monolithe}
                {\sl (Rust, Bash, Makefile)}
            \item
                \en{Every project done on time}
                \fr{Aucun retard prit sur les projets}
            % \item
            %     \en{ TODO }
            %     \fr{Reprise d'un SaaS lourd en calculs hosté sur AWS}
        \end{itemize}

    % \textbf{Concept Restauration}
    %     \hfill Chambley, France\\
    %     \en{ \textit{Service worker} \hfill Summer of 2019\\}
    %     \fr{ \textit{Personnel de service} \hfill été 2019\\}
    %     \vspace{-1mm}
    %     \begin{itemize} \itemsep 1pt
    %         \item
    %             \en{set up, cooking, inventory management}
    %             \fr{Mise en place, cuisine, gestion des stocks}
    %         \item
    %             \en{Work in difficult situations, stress management}
    %             \fr{Travail en situation difficiles, gestion du stress}
    %     \end{itemize}

    \textbf{Freelance}
        \hfill le Mans, France\\
        \en{ \textit{Web development}}
        \fr{ \textit{Développement web}}
        \hfill 2016 | 2018\\
        \vspace{-1mm}
        \begin{itemize} \itemsep 1pt
            \item
                \en{Creation of designs in accordance to the will of the clients}
                \fr{Relations clientèle}
            \item
                \en{Deadline estimation, programming and server management}
                \fr{Estimation de deadlines, programmation et gestion de serveurs}
        \end{itemize}

    \en{\textbf{General Hospital}}
    \fr{\textbf{Hôpital Général}}
        \hfill Bar-le-Duc, France\\
        \en{\textit{IT Assistant Intern} \hfill May of 2015\\}
        \fr{\textit{Stage Assistant IT} \hfill mai 2015\\}
        \vspace{-1mm}
        \begin{itemize} \itemsep 1pt
            \item
                \en{Set up and maintenance of the computer hardware}
                \fr{Mise en place et réparation du matériel informatique}
            \item
                \en{Help hospital staff with hardware and software issues}
                \fr{Assistance à l'utilisation du matériel et des applications}
        \end{itemize}

%==============================================================================%
%=================================== Skills ===================================%
%==============================================================================%
\header{
    \en{Skills}
    \fr{Compétences}
}
\begin{tabular}{ l l }
    Programming languages:
        & Rust, C, PHP, C++, Python, SQL                                      \\
    Frameworks:
        & Symfony, Tensorflow, Vulkan, SDL2, Ncurses                          \\
    Tools:
        & Linux, git, tmux, ...                                               \\
    Languages:
        &
            \en{Native french, bilingual english, beginner in russian}
            \fr{Bilingue Anglais, russe débutant}                             \\
\end{tabular}
\vspace{2mm}

%==============================================================================%
%================================== Projects ==================================%
%==============================================================================%
\header{
    \en{Projects}
    \fr{Projets}
}
\textbf{libft}
    {\sl C, intel intrisics} \hfill \href{https://github.com/awoimbee-42/libft}{github.com/awoimbee-42/libft} \\
    \en{My own little libC to use at 42}
    \fr{Ma propre libC pour utilisation à 42} \\
\vspace*{2mm}
\textbf{Corewar}
    {\sl C, ncurses, C++} \hfill \href{hhttps://github.com/awoimbee-42/corewar}{github.com/awoimbee-42/corewar}\\
    \en{Virtual machine, pseudo asm and compiler}
    \fr{Machine virtuelle, pseudo assembleur \& compilateur} \\
\vspace*{2mm}
\textbf{RT-v1}
    {\sl C, SDL2, pthread} \hfill \href{https://github.com/awoimbee-42/RT-v1}{github.com/awoimbee-42/RT-v1}\\
    \en{Basic raytracer}
    \fr{Raytracer basique} \\
\vspace*{2mm}
\textbf{fractol}
    {\sl C, (mini)libx, pthread} \hfill \href{https://framagit.org/awoimbee\_42/fractol}{framagit.org/awoimbee\_42/fractol}\\
    \en{A multithreaded fractal viewer in C}
    \fr{Un visualiseur de fractales optimisé en C}\\
\vspace*{2mm}
\textbf{fractol\_rust}
    {\sl Rust, Vulkan} \hfill \href{https://framagit.org/awoimbee/fractol\_rust}{framagit.org/awoimbee/fractol\_rust}\\
    \en{A quick recreation of fractol, in Rust}
    \fr{Une réécriture rapide de fractol, en Rust}\\
\vspace*{2mm}


\
\vfill
\begin{flushright}
    \en{ \href{https://framagit.org/awoimbee/resume}{made with LaTeX}}
    \fr{ \href{https://framagit.org/awoimbee/resume}{réalisé en LaTeX}}
\end{flushright}
\end{document}
